D大陸西係咪冇黎香港玩?

D大陸西係咪冇黎香港玩? 屌你老咪唔好黎香港呀屌

啲蝗蟲點會咁就怕 西九同紅磡直通車仲好暢順 香港好迫 資源又唔多！乜都比佢地搶哂！

發夢見到廣東道啲臭西大陸人見一個俾人打一個